屌那星 Timo受左傷都無人講

哭能左

冇人講咪你講囉屌你老母
垃圾timo

我真係恭喜你呀

屌咁惡

ບໍ່ມີໃຜເວົ້າກ່ຽວກັບຂ້ອຍ, ເຈົ້າເວົ້າກ່ຽວກັບຂ້ອຍ, ແມ່ຂອງເຈົ້າມີກິ່ນຕົວ
ເຈົ້າສະບາຍດີບໍ? ການບິດທີ່ດີເຮັດຜິດເຈົ້າບໍ? ຄົນອື່ນເປີດໂພດແລະເວົ້າກ່ຽວກັບມັນກ່ອນ, ຂ້ອຍແມ່ນໄມໂຄຣໂຟນແລະເຈົ້າສາມາດເວົ້າກ່ຽວກັບມັນກ່ອນບໍ?
ຂ້ອຍຄິດວ່າມັນບໍ່ງ່າຍ ສຳ ລັບຄົນທີ່ຈະເວົ້າກ່ຽວກັບເລື່ອງນີ້, ສະນັ້ນຂ້ອຍຮູ້ສຶກສູງກວ່າ, ແລະຂ້ອຍຕ້ອງເພີ່ມປະໂຫຍກຫລືສອງໃນເວລາທີ່ຂ້ອຍເປີດໂພດ?
ມັນເປັນຄວາມຈິງທີ່ວ່າຄົນ ທຳ ອິດທີ່ເວົ້າກ່ຽວກັບຫົວຂໍ້ບິດເບືອນ, ແມ່ນວ່າທຸກໆໂພສຈະຕ້ອງເວົ້າວ່າ "ບໍ່ມີໃຜເວົ້າກ່ຽວກັບ XX" ບໍ?
ມັນດັງຫລາຍ, ໃຈຮ້າຍຫລາຍ, ທີ່ທ່ານບໍ່ຮູ້ສຶກຢາກບິດ, ທ່ານຄິດບໍ່ວ່າທຸກໆການລ້ຽວຈະໃຊ້ເວລາ 24 ສີ່ຊົ່ວໂມງ?
ມັນເປັນເລື່ອງເລັກໆນ້ອຍໆຂອງເດັກນ້ອຍ, ມັນໄດ້ຂ້າຄວາມອົດທົນຂອງທຸກໆຄົນແລະເຮັດໃຫ້ເກີດຄວາມຮູ້ສຶກໃນແງ່ລົບ.
ແມ່ເຈົ້າ, ຂ້ອຍບໍ່ຮູ້ວ່າມີສິ່ງຜິດປົກກະຕິ, ບໍ່ເປັນຫຍັງ, ເຈົ້າໂພດໂດຍບໍ່ຕ້ອງບິດມັນ, ເຈົ້າບໍ່ເປັນຫຍັງບໍ?
ບໍ່ມີໃຜຮູ້, ແຕ່ບໍ່ມີໃຜເວົ້າມັນ. ທ່ານເວົ້າແລະຜູ້ຄົນຮູ້, ຂ້ອຍແມ່ນແມ່ຂອງເຈົ້າ, ເຈົ້າຮູ້ບໍວ່າຄົນອື່ນບໍ່ຮູ້, ແຕ່ເຈົ້າສາມາດເວົ້າແບບນັ້ນບໍ?
ເພື່ອຈະໄດ້ຮັບຂໍ້ມູນ, ທ່ານຕ້ອງສົ່ງຂໍ້ມູນອອກບໍ່?
Hey, ເຈົ້າຮູ້ບໍ່, Dou ເກົ່າຂອງເຈົ້າສອນເຈົ້າໃນການຂຽນ, ສອນຕະຫຼອດທາງ, ແມ່ຂອງເຈົ້າສອນເຈົ້າກ່ອນ, ມີປັນຫາແບບໃດ?
ແມ່ຂອງເຈົ້າມີກິ່ນຕົວ

上面位師兄中左毒?

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

ແມ່ຂອງເຈົ້າມີກິ່ນຕົວ

你講就柒架啦

沒有人談論我，你談論我，你的母親聞到
你好嗎？ 難道你弄錯了嗎？ 其他人打開並首先談論它，我是麥克風，您可以首先談論它嗎？
我認為人們談論這個問題並不容易，所以我感到更高，打開時我必須添加一兩個句子嗎？
確實是第一個談論扭曲話題的人，是否每個帖子都必須說“沒人談論XX”？
它是如此響亮，如此憤怒，以至於您不喜歡扭曲，您是否認為每轉需要24小時四個小時？
這是一個幼稚的小事，它殺死每個人的耐心並引起負面情緒。
媽媽，我不知道有什麼問題嗎，沒關係，不用扭曲就可以了，可以嗎？
沒有人知道，但是沒有人說。 你說，人們知道，我是你的母親，你知道別人不知道，但是你能說嗎？
為了接收信息，您是否必須提交信息？
嘿，你知道，你的老竇教你寫作，一路教你，媽媽先教你，這是什麼問題？
你媽媽有臭味

你媽媽有臭味

幾好笑

誰も私について話しません、あなたは私について話します、あなたの母親は臭いです
大丈夫ですか？ 良いねじれはあなたを不当に扱いましたか？ 他の人が投稿を開いて最初に話します私はマイクです最初に話しますか
人々がそれについて話すのは簡単ではないと思います、そして私は優れていると感じます、それで私は投稿を開くときに一文か二文を追加しなければなりませんか？
紆余曲折のトピックについて最初に話す人は確かですが、すべての投稿で「XXについて話す人は誰もいない」と言わなければならないのでしょうか。
とてもうるさくて怒っているので、ひねる気がしません。ひねるたびに24時間かかると思いますか？
それは少し赤ちゃんです、それは完全に皆の忍耐を殺し、否定的な感情を助長しています。
お母さん、私は本当に何かがおかしいのかわかりません、いいでしょう、あなたはそれをねじらずに投稿します、あなたは大丈夫ですか？
誰も知りませんが、誰もそれについて言及しません。あなたは話します、そして人々は知っています、私はあなたの母親です、あなたは他の人が知らないことを知っています、しかしあなたはそのように話すことができますか？
情報を受け取るために、情報を送信する必要がありますか？
ねえ、あなたが知っている、あなたの古いDouはあなたに書く方法をずっと教えてくれます、あなたの母親は最初にどのようにあなたに教えますか？
あなたのお母さんは臭いです

喂 認真討論黎

邊L個黎
lol隻英?

抵啦 成日掛住battle

小學雞以為打機
肯翻番現實世界未

同人battle 得罪你牙

下。。。死得味牙？

未 準備奪冠

悶唔曬d

你唔撚係以為自己好好笑呀麻